開定先 獌猁一家親

一本獌猁
死猁狗笑多陣好啦 等等就到你輸波

90分鐘比個12碼獌

我曼會贏

我要2個12碼

獌迷手足唔洗驚 等等有死猁狗陪我地

講得好！

快啲反cup

binc

而家係咪要笑到週中

ok

親你老母呀，親

親你老母
你快D親下你老母塊閪啦

呢個咩po黎？